唉 跌又唔敢入 升又唔敢追.......

睇左隻股都好撚耐（4日）
覺得佢升既機會率有兩萬%

前排佢又陰跌下停下咁 所以冇入到

點知呢兩日就升左10%了

咁多位清你地話追唔追好

追
邊隻??

睇中左隻牛？

開個冧把黎先答到你

285？

你入熊

情況一樣，長期睇兩隻，今日升最少10%

入熊你發左達啦

最撚衰都係你班仆街
又話我燈 又屌尻我黑仔 又叫我仆街

搞到依家想買隻股都驚到瀨屎

究竟係邊隻麵神??

收嗲啦

想買邊隻 話比土哥 知 我幫你指點迷津

廢9

想入邊隻先, 入左要同巴打分享喎

我睇好佢會最少升多20%

聽日不問價入

我係唔會俾你班pk玩臭我隻潛力股的

睇個勢似係你玩臭佢

聽日邊隻跌最多就係邊隻

係
唔夠狠真係唔岩玩股票

左唸右唸都唔知唸乜

蚊股黎架

我搵左好耐先搵到佢出黎

今次做足功課 知佢係勁野

麵哥坐沈人地架船

搞到人公司破產

佢搞緊樣新技術
fatfat呀佢下半年

得咖啦你一買我哋就會知啦

我今次做足哂功課
應該冇事

自己有信心咪試吓囉

心情一樣
前幾日跌左咁多唔敢入，今日升返又唔敢追

聽日一齊不問價殺入去

殺還殺你咪殺咗人哋間公司呀

me too...望左兩日無行動
隔離條on9 同事
是9但入700已經賺緊錢, 係到牙刷刷屌老母gum ge樣

大DODO , 比D tips估下啦

聽日去十大跌幅榜搵下邊隻咁把炮

我個fd今日都問我做咩仲唔入

隻野我介紹俾佢既

唸著仲有得跌 嚇佢一嚇

跟

你個FD知唔知你就係連燈最出名既媽咪麵

2383 定2018？

你個fd知你係媽咪麵一定嚇到瀨屎

總唔入貨

唔想知，講左爛春袋

我媽咪哥會怕你呢d垃圾詛咒

真係吱一聲笑差少少臭尻欄我個大春袋

麵爺忍手左幾多日

8448大戰之後

本來唸著烏江自吻

但唸唸下我媽咪哥係何許人

所以依家轁光養晦緊

正正經經買289or1997包你唔輸

渣ga

我同你講
你知我真人係邊個你一定唔夠膽咁講
我好系食得辣

淨夠錢買一手289

我又真係想識巴打
講黎聽下 等我跟你學野

咁你草下錢先

打邊爐食開四川麻辣湯底

無限注增持大法聽過未？

麵爺，係咪486俄鋁？

利申：好想入

唔好呀
博佢彈不如玩牛熊好過

收到
聽日不問價入
贏左分一半俾你

麵哥睇淡邊隻即買實升

隻蚊拍死左未？

邊個敢話你，唔驚你買個邊咩

呢個真呀 我偶像

麵麵
我呢幾日資產增加左100% 就快追到輸左條數啦

點做到的

我交完學費 正式踏上牛熊之路

麵神今日睇升嗎？

Gambling

麵神係咪買咗國藥？ 定動物神出手？

麵麵，我都唔敢入呀

唔係

不問價入左我隻潛力股了

遲兩星期話你知

老老77今日買唔買700⋯唔係又好似尋日gum..但都係要得到聽日先知

要相信自己!!!!!!!!!!!!!

700真係唔識玩

麵哥 熊未

講喇麵哥 你講d野有d似我買果隻喎
我而家好驚

真係一買就跌左兩%

再買

allin左

支持。再買就變跌1%架喇。姐係即刻升番1%。正

入左...賭佢可以突破430關口
賭侵侵習種唔好派膠

跌左3%

屌...一買就丟

不過唸著長渣 算

加油呀清

買左就信自己

會唔會變做 長跌

咩number

唔是2382呀嘛

2382都敵不過媽咪麵

呢隻之前13個幾入左

差少少中

係有個數字唔同

唔係舜仔咁就是瑞仔了
瑞仔: why me

收到，即刻借貨沽空

留名見證神蹟

今次可有信心

市盈率100倍...

2017盈利倒退8成，點解仲要接火棒

好大獲架咩

慘不忍睹

依家唔算火捧啦
撈底呀

叻仔

但呢隻野係我同學個親戚個fd個fd係入面做

話會升番架wo

上望幾多

有冇機升30%

30 咁少我去玩牛熊算btw你睇升定跌

叫你揸實1800

1800 今日升

麵麵入左牛熊要講聲

等我回本先

31000攻咗成朝都破唔到
升咗咁多點都會回返啲
唔敢入熊可以入7300

你輸極都仲有
到底輸左幾多

都話4皮幾囉

差3皮幾回本

同你一樣 不過而家我本金比少過你

清 我發覺輸緊既時候真係唔好玩牛熊

會好唔理性

清 我咪話左我連續贏左段時間 資產增加左100%

贏粒糖。

重提傷心史

輸咗就由佢啦！
反省吓點解輸下次就唔識輸啦

麵哥揀股真係有一手